又有藍絲藝人！！劉俐批評香港大學生無法無天！！

佢自己係大陸人，唔愛香港就算，宜家重要批評學生拒絕同林鄭開閉門會議
收皮啦死大陸雞你都係靠賣肉先上到位
你呢啲靠腿張開黎揾食,憑乜話大學生？
人地勇敢，肯為自己愛既地方爭取民主
你呢啲臭雞無資格係度指指點點

推

Who?

流利? 識佢老鼠咩. 叫佢收皮好過啦! 得閒服侍下老闆好鳩過啦

推條撚咩
who?

咪又係北姑雞

多謝樓主幫人宣傳

邊撚個嚟㗎????

真·而我不知 系列

條女

你屌個支那人有乜意思，支那人梗係幫大陸架啦，屌返d盲撐支那既香港人好過啦

乜水

唔係個個好似你咁上進
書都未讀完去做吱嘅

這誰？

冇人識呀睇埋d垃圾仲衝出黎

邊撚個

話明叫藍梅嘛

不要推了..大家
完全0人識既人
應該想借出名
file closed

無諗住幫佢宣傳，係睇唔過眼條八婆話啲大學生姐已unfollow

臭雞一隻，上google search下佢d臭史

劉俐12歲時隨家人從中國福建武平來到香港定居，中學一至四年級就讀於新亞中學，至中學五年級轉至崇正中學後於2007年畢業。

佢連「無法無天」嘅資格都無

Who